我宣佈行山已經成為mk行為！

試下行山唔比影相睇下班人會唔會去
而家後生同人講唔行山好似比人岐視咁